{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/areumdaun-byu-rejideonseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아름다운 뷰 레지던스"
    },
    "text": "金泉にある美しいビューレジデンスは革新1路75に位置しています。この宿泊施設は、金泉龜尾駅京釜線から9分で行ける場所にあり、金泉駅から7.7km離れています。アパートメント内にはキッチンやその他の設備が備わっており、便利に利用できます。川と庭園の景色を眺めることができ、無料Wi-Fiも提供しています。エアコンが備わり、より快適な滞在をお楽しみいただけます。アパートメントにはベッドルーム1室、バスルーム1室があり、シャワー、ヘアドライヤーが備わります。薄型テレビも用意しています。金泉市役所まで9.2km、金泉総合運動場まで11km、最寄りの空港は大邱国際空港で58kmです。金泉の中心部から4.4kmの場所に位置し、チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "金泉にある美しいビューレジデンスは革新1路75に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金泉龜尾駅からビューレジデンスまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "金泉龜尾駅京釜線からビューレジデンスまでの所要時間は9分です。"
        },
        {
            "question": "金泉駅からビューレジデンスまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "金泉駅からビューレジデンスまでの距離は7.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ビューレジデンスにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビューレジデンスにはキッチンやその他の設備が備わっており、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビューレジデンスからはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "ビューレジデンスからは川と庭園の景色を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ビューレジデンスでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ビューレジデンスでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビューレジデンスにはエアコンがありますか？",
            "answer": "はい、ビューレジデンスにはエアコンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ビューレジデンスの部屋数は何室ですか？",
            "answer": "ビューレジデンスにはベッドルーム1室があります。"
        },
        {
            "question": "ビューレジデンスの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ビューレジデンスの最寄りの空港は大邱国際空港で、58km離れています。"
        },
        {
            "question": "ビューレジデンスのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ビューレジデンスのチェックイン時間は16:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 415
    }
}